完全唔明條女咩心態

想搵個大幾年既做男朋友
好啦 你搵到啦
點知你自己又勁幼稚
成日如果如果
同佢直腸直肚認真咁講既時候 佢又發自己脾氣

ps.勿相認 如果認得我

係我衰 唔配做你條女
你開心就好了

通常想搵年長男仔做男朋友自己本身都係低低bb, 純粹想搵個人可以好似細路仔咁嗲下

sorry o4

唔緊要 介紹你個fd俾我就得

依樣我都覺
自己本身都唔夠成熟。學人搵咩男朋友係大過自己

咁你又同佢一齊？

做得小妹妹男朋友預左受脾氣

當初癲撚左

基本上不斷氹 氹都心都淡

食得鹹魚抵得渴

一樣處境
但我條仔大過我

大細佬 ？

咸到pk

有女咪算好 好過無女

當有個妹妹都幾開心

我都唔知
有時我好撚多野做 聽唔到佢電話又覆唔到msg/hea覆
佢就會嬲9我
仲成日問我有無俾帽佢戴 要來回答佢十幾次

佢係咪俾人戴過呀

唔係親生差好多

我個個都會問類似既問題
答到心淡。。。。

ON 9 9 , 假膠 post 嚟講都算無邏輯架啦

岩啊 on9仔黎講你都算係世界級